Miss Pun真係好撚正呀

@啤梨晚報

仲係處

個女就話唔浪漫係佢地相處方式況且做野好忙
個男就話個女唔想屌咪尊重佢，自己可以打飛機

好想有個misspun咁既女朋友

條女望住佢打飛機都唔幫佢解決

圖

信既都唔知係唔係低能

我信，我試過

Miss Pun話有個痴線佬長期騷擾佢同email

....

個屎眼都唔係啦

何金水 上左高登

咁唔出奇, 佢真係正. 但果個痴漢好似係正女都會纏

仲話任你插 呢啲女咩心態

g

處女黎 尊重

條女真係好撚正

有波有腳
白滑樣靚

又串又高傲

真係好想比佢踩住黎鬧

我一早破左佢喇